富途就快有得玩埋月供股票

填左問卷未，填左話有優先體驗

比人拖過息駁唔記得都仲敢用

?

派息唔入你account
要你打上去問
跟住比多d你

唔敢用佢月供

係，好撚古惑

用嚟短炒下咪算，仲用嚟月供儲股真係唔好制

一睇漏眼就比佢食撚左d息

月供長線一定係一通

中資

我諗供得股都係長線儲錢，用返中銀穏陣d

幾時嘅事？我呢幾日都有啲除左淨，望下先

pay day 26號， 你估幾號到我戶口

月供唔洗交易時間都set得啦 點會入唔到

有冇link ? 開app唔小心㩒走左個問卷搵唔返

sbt 收左市先慢慢搞

月供要穩就用番bank啦

現有客戶有無方法waive佣轉一世免佣

富途會唔會唔俾息

乜原來有呢個問題，一直冇檢查
乜可以咁撚狗嫁咩

唔係食人息嘅息咁西掛

岩岩今日派息 check左有派到

咪傻啦 擺明後台做漏野
呢d數要audit 要向證監會報